頭先有隻雀坐左落我個頭道

頭先行行下 隻雀無啦啦飛落黎 坐左幾秒
本身以為撞樹所以冇留意
摸下個頭先知有舊野喺道
我Fing Find下

頭先行行下 隻雀無啦啦飛落黎 坐左幾秒
本身以為撞樹所以冇留意
摸下個頭先知有舊野喺道
我Fing Fing下跌落黎發覺係雀
而家好驚有禽流感

所以就走左去醫院驗驗佢